祝大家復活節快樂

復活節快樂

快樂師

收皮啦

復活師

尊重拉

大家師

本行認同

中秋節快樂

祝你不能復活

米癲拉

我是不滅的

同定延一齊緊？

小心啊印仔
保護好個人資料

佛誕快樂。

是

觀塘師

清明節快樂

屎眼好痕

咁要搵人屌屌先得

只有復活節快樂?
即係聖誕 新年唔使快樂